京阿尼恐襲，默哀，要求連登Logo轉黑色

點解燒死既唔係支那人

一定要吊死縱火犯

動物台連署請連尼住轉icon

叫井仔去申請，站務台佢熟d

佢代表不到動物台

你當全連登仔都係動漫毒撚？

縱火犯不得好死
點解要咁殘忍
京阿尼整咁多動畫比我地睇

咁多人死，有人性都應該支持

縱火犯罪大滔天，人神共憤

雖然我都會尊重佢地嘅喜好
都為呢件事覺得遺憾
但係為香港轉燈會唔會合理d
呢位巴打講得岩
唔係個個都毒撚

你有冇人性？

負評上一頁

呢條撚樣不斷開垃圾Post唔知駁乜

咁多義士死
唔見你話要默哀轉黑色icon？
你有冇人性

block佢未

老老實實，動物台限定可以惗惗
嗌全連登黑白icon? 屌你老母都on99

無完全鎖啫

下，之前無人提出，依加你去站務台動議我都會支持架

咁你之前唔提出？
你冇人性？

做咩無見半日，變左p牌？

連仔改左規則